{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50196&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원시청역 블럭24"
    },
    "text": "土·日曜日には全客室が2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 入室前の早期駐車は不可能であり、客室内の駐車は最大2台まで可能で、追加料金が1万ウォン発生します。 徒歩専用で予約後に車をお持ちになる場合でも、追加料金が発生します。 駐車施設は計20台保有しています。 地下鉄は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水仁盆唐線水原市庁駅が近いところに位置しています。 客室の内部施設としては、全客室に65インチ4K UHDスマートテレビ、ネットフリックスとユーチューブを統合したリモコンボタン、成人映画を統合したリモコン大人ボタン、2人浴槽、デラックスタイプ空気清浄機、エンボッシングラテックスマットレス、コテギ及び高性能ヘアドライヤーを設置しました。 また、全客室ではワイファイが無料で使用でき、コンタクトコンタクト薬の提供とHOLLYS豆を使用したアメリカーノを提供しています。 ロビーには電子レンジと製氷機がありますので、ぜひご利用ください。 全区域ではセスコ防疫が行われており、地下階にはランドリーが運営されています。 フロントデスクやその他の施設では、ネットフリックスやディズニーの視聴が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室料金は何名で基準となりますか？",
            "answer": "土・日曜日には全客室が2名基準となります。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生するのはなぜですか？",
            "answer": "土・日曜日には全客室が2名基準となっており、人数追加の際には追加料金が発生するためです。"
        },
        {
            "question": "早期駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室前の早期駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内への駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "客室内の駐車は最大2台まで可能です。追加料金が1万ウォン発生します。"
        },
        {
            "question": "徒歩でアクセスする場合でも駐車料金は発生しますか？",
            "answer": "徒歩専用で予約後に車をお持ちになる場合でも、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計20台保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線梅灘圏線駅と水仁盆唐線水原市庁駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室には65インチ4K UHDスマートテレビ、ネットフリックスとユーチューブを統合したリモコンボタン、成人映画を統合したリモコン大人ボタン、2人浴槽、デラックスタイプ空気清浄機、エンボッシングラテックスマットレス、コテギ及び高性能ヘアドライヤーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ワイファイは利用できますか？",
            "answer": "全客室でワイファイが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "何を提供していますか？",
            "answer": "コンタクトコンタクト薬の提供とHOLLYS豆を使用したアメリカーノを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジと製氷機があります。"
        },
        {
            "question": "どのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "全区域ではセスコ防疫が行われており、地下階にはランドリーが運営されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやその他の施設で何が視聴できますか？",
            "answer": "フロントデスクやその他の施設ではネットフリックスやディズニーの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 533
    }
}